講真波台手足請珍惜我哋TL

話人有打手打得幾多個姐 人地宣傳都係喺波台
好明顯TL視波台為手足
分化狗行埋一邊唔該
黃+喺波台宣傳係要幾大勇氣
希望眾波台挽留TL 多謝大家

有時間賺手足錢 up果兩句就叫手足? 佢好似連影響力都冇

TL BB I love u

分化狗！

係呀 我仲係5毛3毛黎

系 blocked

挽流

你又知佢無做嘢? 唔通要人地大大聲講自己有出嚟勇武咩，你都唔會啦 人地話晒係藝人嚟㗎，雖然唔紅，博拉咩

係呀 咪即係up乜撚都得囉 一個冇影響力既人仲係到口upup當初721幫學生我唔係要任何回報

冇影響力=冇做嘢唔係手足

手足代表要幫佢買碟? 大把手足未有飽飯食冇地方住俾人告冇律師費
百幾蚊買隻垃圾碟我不如俾3,4個手足食餐飯?
你啲垃圾打手唔係blocked左我架咩?定係TL副acc?

喂大佬 人地唔係掛運動名義食人血饅頭喎
宣個傳話人地冇影響力 歌手食餐好飯都唔撚畀 惡撚到

冇飯食俾飯劵你
講左 大把手足飯都冇得食 一隻百幾蚊既碟唔係人血饅頭?
係支持運動既做乜要食人血饅頭 靜靜地嬴唔得?
收成本公開條數賣碟收益全捐唔得?
你班marketing真係炒晒都得